八五週一！罷工消費攻略！！

就係一蚊都唔好用！
你哋到底預備好早午晚三餐未？你哋唔係諗住當平時集會遊行咁，順便出街食呀？
咁辛苦罷工，之後去幫趁啲唔擋罷工既舖頭你無嘢呀？
外出集會記得自備飲料
有家常小菜當然好，頹到極，煮個麵加腸仔蛋，再頹啲杯麵都好。聽日罷得工就記得唔好出街買嘢食喇。

全民罷工！
Hongkongers Assemble !!

[集中討論]0730鑽石山地鐵

推

8月5日全港被罷工

自推